\vbox{
    \ifmini
        \section*{Hol die Segel ein \index{Hol die Segel ein}\nopagebreak

        \setchords{C e | a e | F a G Gis | C e | a Gis | C f E\spt}
        \chorus{a G C F | a G C D\spt | F G a G | C e | F a G F}
        \chorus{F G a | Gis C | F G a | Gis E\spt}

        \begin{enumerate}
            \item Durch tosende | Der brausende | Tagelang | Such den
            \item Die Segel | Vergessen | Verlasse das | Schwerelos
        \end{enumerate}
    \else

        \section*{S79 Hol die Segel ein\index{Hol die Segel ein}\index{Durch tosende Stürme}}\nopagebreak

        \begin{enumerate}

            \setchords{\item []}

            \item Durch t\chord{C}osende Stürme g\chord{e}ekämpft\\
                  Im f\chord{a}elsigen Riff manöv\chord{e}riert\\
                  Der b\chord{F}rausende Wellengang s\chord{a}chaukelt den Kahn\chord{G} ziellos u\chord{Gis}mher\\
                  Tagel\chord{C}ang auf trostloser F\chord{e}ahrt\\
                  Versch\chord{a}ollen auf offener \chord{Gis}See\\
                  Such den \chord{C}einsamen Lichtblick am Horizo\chord{f}nt, f\chord{E\spt}inde für immer Meer\\
                  \\
                  Hol die \chord{a}Se\chord{G}gel \chord{C}ein das Ziel ist in S\chord{F}icht\\
                  Tauch die \chord{a}Rud\chord{G}er \chord{C}ein in schäumende G\chord{D\spt}ischt\\
                  Fest ver\chord{F}täut in d\chord{G}einem H\chord{a}afen \chord{ G} \\
                  Werf ich m\chord{C}einen Anker von B\chord{e}ord\\
                  Und will b\chord{F}leiben für i\chord{a}mmer bei \chord{G}dir denn nichts zieht mich mehr f\chord{F}ort

                  \ath{Zwischenspiel 1: C e a e C a G}

            \item Die S\chord{C}egel durchlöchert und s\chord{e}chwach\\
                  erb\chord{a}ieten dem Sturm kaum die St\chord{e}irn\\
                  verg\chord{F}essen verloren v\chord{a}erirrt und gebeugt\chord{G}, restlos \chord{Gis}entzweit\\
                  Verl\chord{C}asse das sinkende \chord{e}Schiff\\
                  Kopfü\chord{a}ber, den Wellen zum G\chord{Gis}ruß\\
                  s\chord{F}chwerelos treibend im s\chord{Des}alzigen N\chord{C}ass, leicht und b\chord{E\spt}efreit\\
                  Hol die Segel ein...\\
                  \\
                  \wdh{\chord{Des}Hol die \chord{a}Segel \chord{Fis}ein}\\
                  \wdh{\chord{Des}Hol d\chord{a}ie S\chord{fis}egel \chord{F}ein}

                  \ath{Zwischenspiel 2: C e A7 As F Des C E}

                  \chord{F}Tritt \chord{G}an \chord{a}Land / Fester B\chord{Gis}oden, harter S\chord{C}tein\\
                  \chord{F}Tritt \chord{G}an \chord{a}Land /Hol die \chord{Gis}Segel e\chord{E\spt}in\\
                  Hol die Segel ein... (x2)


                  \ath{Worte \& Weise: Oleg and the Popovs\\
                      Kapo 2. Bund.}\newpage
        \end{enumerate}
    \fi
}
